你支那人係有料既就唔會俾日本皇軍屠殺喇

納dee ho ball~~

Sieg 衲Dee

衲dee發晒神功

駁唔到

陳啓泰.gif

ho ball

成日都覺得
人同資源都多人地幾倍都唔夠打
仲成日拎出黎講,扮可憐,搏同情
俾人恥笑就有份

納dee近排係咁發功#good

納dee